Mihkel Rapp kaebas, et Hendrik Holter 7 korda temale kohtusse wastu tulemata jäänud ja nõuab tasumist.
Mihkel Rapp oli aga ise ka mitu kord tulemata jäänud ja wahest hilja tulnud seepärast mõistis kohus tema pärimist tühjaks.
